信唔信有人出嚟認係示威者承認自己破壞路軌

信
唔信

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

已經有
配合中國紅媒吹緊風

一定有啦
不過係扮

Fact Check模式統一化提案

黨鐵月台十步一cam
有片先同我講啦

對唔住，係我用念力整斷左條路軌

會唔會有福建幫出黎承認責任

話示威者欲姦16歲少女不成 惱羞之下引爆路軌